HK01 真係好勤力

洗唔洗咁博

連登仔經常被香港01抄post
數被連登仔屌老母

請咗抄post專員